屌你老母林病月我 , 仆你個街

你搞乜都得 , 最緊要樓市GOGOGO